3月21日晩襲警案被告可以保釋 手足被捕時手、手肘、上身、胸骨、下身均受傷

#屯門裁判法院第一庭 #張潔宜署理主任裁判官
#20200321元朗 #新案件
曾(42)
襲警
第212章 《侵害人身罪條例》第36(b)條

控罪：被控於2020年3月21日，在香港新界元朗鳳琴街18號玉龍樓地下7-11便利店外襲擊在正當執行職務的警務人員，即督察18917李顯揚

投訴：被捕時手、手肘、上身、胸骨、下身均受傷，需入院5個半小時接受治療

⭕️保釋批准⭕️
保釋條件如下：
擔保金$20,000
2位人事擔保各$20,000
（共$60,000）
不離港
交出所有旅遊證件
在報稱地址居住
任何地址更改須在24小時前通知
每週報到1次
宵禁令0000-0600

案件押後至5月4日屯門裁判法院第一庭再訊

被捕時手、手肘、上身、胸骨、下身均受傷，需入院5個半小時接受治療

究竟係邊個襲擊邊個？

屌點睇都係警甴襲擊市民

刑事罪行(酷刑)條例

推

酷刑

紅官：冇酷刑 警甴誠實可信

依個都係義士嚟，星期六為咗救人俾人拉

pish